［廣傳］功能組別提名要人，只剩十日，不要功虧一簣！

攬炒藝術家2020/7/20

區選大勝，首先因為有素人「填白區」參選，盡力阻止親共派自動當選。功能組別如今也有人想「填白區」阻止自動當選，奈何由於選民分散，爭取提名也有一定難度，雖然只需十人提名，但就算搞街站也不會那麼容易撞正該界別的已登記選民。我呼籲大家廣傳，俾功能組別的已登記選民幫手，到以下 TG 協助提名相關界別：

較需要提名的有：

進出口界
商界(第一) (登記選民的條件為香港總商會公司會員滿一年)
工業界(第一) (登記選民的條件為香港工業總會公司會員滿一年，貿易業/工業支援除外)
紡織及製衣界
保險界 (登記選民的條件為持牌保險公司運作滿一年)
其他界別想提名的選民亦可入以上 TG。

這些連提名也難攞的界別泛民普遍看淡，但正如素人參選的區議會，本來亦被看淡，起碼有人落場參選就仲有機會。退而求其次，亦可取得票數數據方便部署明年的特首選委選戰。

請廣傳！

究竟進出口界有冇人選
冇人選點提名

又係

Push